90後TG谷 吹水鳩up食好西 唱k飲油踩單車

召集90後既自摸奶奶。開左未夠一個月，搵班岩傾既入嚟吹水鳩up、一齊出去玩。歡迎任何合法活動，谷友可以隨便發起任何聚會。如果你有咩想做又搵唔到人陪你就快啲入嚟啦。

暫時搞過以下活動
唱k
飲酒
Chill drink
打邊爐
宵夜
Boardgame

嚟緊會有行山

填左form既等等，大概一星期加一次人，會有揀人

有咩油好飲

我最鍾意鼓油同蠔油，唔飲得辣油

係你先飲得落

咁都飲唔落 廢撚一條

填左啦

應該揀唔中 你咁有心 有冇keyword？我加返你

form已填

點解唯獨是要填身高咁特別

飲油不了

我以為正常都會填身高

睇嚟你個group冇咩人入喎

得我一個咋